後日考永孝街 有咩要注意

好驚肥佬
第一次考

有無依幾日考完既巴絲打

有名你叫永孝街

學定排快期

好多濕九衝紅燈
自己執生

永續重考

俾盡力

我都無諗住一take pass
但起碼要合格掉頭泊位先

我三十號考。
巴打pass到嗎？

我廿七號考完